天氣太冬，頂唔順

凍到骨都痛！

攬我

都未真正黎料

攬住我

騎你好冇？

點解

冬天最好 成日個天灰暗暗 心情都好好多

冬眠嚕